[極危險] 疑似極端民族主義抬頭

唔知大家有冇睇下以下呢篇文

（警世）粉身碎骨的深淵

其實中共而家就係企圖推動以中國人批鬥香港人
嘗試冠以恐怖主義同埋分裂國家罪名
何以豪呢件事就間接令以民族/種族主義為頭紛爭挑剔

我希望大家明白民族/種族主義抬頭係極度危險
佢絕對比中共講既恐怖主義危險

第一同第二次世界大戰同埋其他地區既大型戰爭都見到佢既蹤跡。
而家仲要再加埋全球埋伏既經濟危機

香港既去留極有可能成為第三次世界大戰/重啟冷戰既前哨站。
可能你話有冇咁嚴重，我只可以話學警方話我無水晶球，無人會知道個後果，

我只係話比你歷史係會重演，而家既拼圖已經愈黎愈齊件。

但民族主義係中國本來就係一把雙刃劍，中國本來就係一個多民族既國家，以標籤方法攻擊種族係玩火自焚，好快會攻擊上海人、四川人、北京人、天津人。

警同埋中共既支持者，唔好以為唔關你事，以地區為分既民族主義係唔會理會你宗教、職業同埋政治取向，你有冇見種族迫害係會有理你支唔支持佢？

如果民族主義蔓延至全中國，香港人就只有一條出路。

就係做猶太人第二。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰